愛一個人唔係要愛佢嘅全部㗎咩？

唔滿意咪分手

互屌一次之後開心分手啦

分手啦

嫌三嫌四，分手

結局係 分手保平安

而家佢好幸福

唔好做人地嘅情緒垃圾桶

哩句應該同我男朋友講

我男朋友又未至於係因為工作壓力嘅 純粹係想自己有個正妹女朋友 滿足下自己

咁叫佢搵第二個啦